[突發] 77歲日本著名國寶級動畫師、動畫導演、及漫畫家宮崎駿，生於1941年，今晚約9時於寓所進食晚飯時喝了麵豉湯

[突發] 77歲日本著名國寶級動畫師、動畫導演、及漫畫家宮崎駿，生於1941年，今晚約9時於寓所進食晚飯時喝了麵豉湯，仍然非常健康。Everything is ok.

大家仍然可以期待佢嘅新作

我係咪要笑？

後期作品無咩意義

隆亨邨膽小婦

屌你老味